究竟google translate啲翻譯有冇人審核過

intel唔係解情報咩，佢譯做英特爾，幫人賣廣告

intelligence 先係解情報呀

笑到仆街

intel唔係口語short form咩

得你知係short form

玩過team fortress都知